其實警察真係好忙 應該要體諒

屌佢老母

推

條友係咪好想出名

下次換位囉
消防封鎖現場，你入去救火

全名係咪盧子強？

燒狗仔